唔好歧視低分人好無？

諗下點解d人要做狗
已經低分大壓力 仲要無人support 咪去做狗